發現AA扮CANCEL航班

最初寫CANCEL的，突然變左BOARDING，有冇留意？

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】